覺唔覺扑野帶套好撚on9?

你依家係屌緊閪定屌緊塊膠？ 真係on膠膠

男男好易中 aids

帶套扑野就當自己屌緊閪既人都係自欺欺人，其實同打飛機冇分別

塊膠嘅第一次即係處

未試過中出老婆

條女長期食事前 次次都中出

幸福清

唔戴太緊入唔到 同埋啲屎會整污糟條野 一個唔覺意就大腸桿菌直入體內

你唔洗乾淨先入？

你唔夠硬咪入唔到囉

肺炎呀嘛

成個波台都中出過喎

咩料呀，點會呀

唔想生仔？

咁先合理嫁麻

所以咪生左好多隻連登仔出嚟囉

一直覺得笠套屌同屌個飛機杯舊膠無乜分別

冇分別

外射咪得囉

外射就得 個個唔洗買套啦

唔會傷身咩

外射懷孕機率同帶套一樣低

哦

避孕藥不嬲都唔傷身，係班女懶得食咋麻

真咩 唔係話會影響經期乜乜乜?

影響呀，令經期準左

我講真，你唔信可以search下

是但啦 關我撚事咩

唔關我事

男男不會懷孕添啦

死撚毒冇得屌閪？

無呀 你好自豪去叫雞唔用套咩？

我有女朋友可以屌

但食藥都唔係百分百避孕喎
唔驚中招咩

會肥

依加先一月 你條女都好隨便
定係幻想出嚟架？

到生性病+搞埋個細路出嚟先on9

唔扑野咪100%避孕囉on9

一啲啲，有d人乜影響都冇。

雙方都得一個伴侶點生性病呀？中左咪結婚生條囉

問下姐

唔洗起晒鋼既

會令經期準同減少m痛

不過食得耐（幾年以上）係會有副作用

係統飛機杯無分別都係體驗質感既感覺

我本身m痛好嚴重，自從食左藥好少痛
都驚有副作用
但醫生話可以一直食到停經前都唔怕

聽過有人食到冇m黎
上網睇話都算普遍
要轉下藥

話下你on9姐
唔洗起哂鋼既

飛機杯都舒服過屌套

肯食避孕藥既都係好女仔

same same, 條女都話唔射入去唔爽

唔on 膠
係in 膠

你唔試吓食？容易引起多囊卵巢症

有冇邊隻藥推介下

在夫妻每次性行為都正確使用避孕方法的情況下，性交中斷法的失敗率為4%，與之相比，在每次性行為均使用避孕措施的情況下，服用避孕藥失敗率為0.3%，使用避孕環的失敗率為 0.6%，使用安全套的失敗率為2%。[13]

by wiki

96% vs 98% 真係差唔多

我冇卵巢唔怕

帶套扑根本女人都唔舒服

你有96億vs 98億身家
真係差唔多？

飛機杯舒服啲

樓主叫雞唔帶套打真軍不怕性病風險要真屌西

真, 我個ex勁淫
成日撩我扑
如果係嚟M前後仲有得內射
但分咗手之後先發現
唔係個個女仔都係咁

唔係會乾塘同下身肥咩

咁個龜頭底咪會卡住好多屎跟住包皮再焗住幾日果陣臭芝士味

FF撚比人秒撚左

保護樓主 拉

真係差唔多

我唔叫雞

好多女仔死都要人帶套

乜都好驚青

樓上果條友連96%避孕都驚，佢唔好出街啦，有4%機會比車撞死

而家2021年，d藥唔同以前，冇咁多副作用，怕有副作用就揀d比較低藥性黎食